Viutv 99台-《萬人幫拖搞邊科》5.25起逢星期一至五23:00-23:30 (2)

【🎊龍友集結！《萬人幫拖搞邊科》下星期一晚11點首播！🎊】

萬人幫拖搞得成個演唱會，兩個中佬表示收到晒大家滿滿的愛 ❤❤ 所以KB / Kevinboy / Kevin Li / 李健宏 同 火火 將會瞓身推出感謝祭！多謝一班巴絲打嘅愛！

下星期一晚11點起，《萬人幫拖搞邊科》將會有大量笑料流出！兩個中佬會搞邊科？到時睇就知啦😎😎

#萬人幫拖搞邊科 ＃萬人幫拖演唱會 雙龍出海Double Dragon

lm

屌
強尼洗唔洗咁全能

天地會

藍天地， 烏龜

kb叫得好煩

頂

我屌你老母

和你JOY

二合一

屌你迷你瘡

我屌

暗災

8177 7778

起歌

和你joy

黃到咁會唔俾藍絲投訴

諗起當年i love you boyz

咩歌

夜欄人靜

屌

條蛇紋身好雞

夜闌人靜

油雞

我屌打格仔

KB忍唔到笑

太重了，算啦

好好笑

18禁logo仲要跟住郁

個個喺度偷笑

全能到仆街

火火左青龍右蛇？唔係雙龍咩？

全尼 強能到仆街

全尼

笑完先死

姜b

姜

姜濤

玩埋姜b

不了 熄電視

淨係睇前半part
姜濤食屎

轉 post ~

等睇姜b

今日有姜b

開波·

女仔同男朋友求婚？WTF

都係 Anson Lo 正啲
佢打排球

原來兩個都有仔

條女求婚,

時代變姐

KB個老婆好正
最鍾意呢啲女

奉子

定逼婚

卡樂B薯片 香港年金

應該都係求婚嘅

如果男方唔係 ken 嘅話

十年

但火火嗰句好warm

係呀好似朋友咁

朋友

KB雖然似啲Playboy
但我覺得佢個人幾負責任幾專一
當然唔排除係門面野嘅

呢間是咪黃店

屌搞咁多嘢㗎

Carmen

屌你路癡

太緊張

屌 講一句
以為toilet 係出面添

咁咪得

多餘

即係男向女求婚定女向男

你地兩個嘅存在係多餘

老尷到

好老尷

好尷尬

逼婚

Carmen jm9

笑撚死

本來想要女向男求比surprise
但女唔跟劇本之餘已經比男搶先左

我睇緊啲乜

屌呢套嘢改名叫 雙龍萬事屋 算啦

Pakleetheguy

火火哼歌有啲難聽

咁樣迫婚真係WORK咩
CLS

應該係女仔生日嗰陣同過男方講想結婚所以男方咁啱求婚估唔到個女仔自己都求婚

火火都係作返詞算啦

同一座真係好方便

拍到個節目好柒

屌你同一幢大廈

同 5樓 有得揮

有幾多PAIR 真係可以咁岩可以咁

同一座
唔知係咪青梅

差個神樂

好識玩

似係溝同棟居多

就咁入咗去

好老尷....

你溝到都係啦

等睇姜b好過
都係on9野啱佢做多啲

切開個心

真係好撚老尷....

練唔到好fail

姜B
Anson Lo

新郎似係恥笑緊佢地多啲

新郎心諗:屌你完未啊...

屌你 KB 扮二胡

又惡搞

公屋仔

係幾sweet嘅

冇女仔

尋日先拉完

CLS

青衣長亨邨？

cls

自肥搵姜b打車輪

彊屍

放天右

我和殭屍有個約會

亞視黎既喂

真係頂火火唔順

姜濤不了
anson

on9到頂唔順 熄電視

OH FUCK

想要啲相

Laughing pose

姜濤mv嚟嘅

謝天華

竟然係一天多一點

屌
姜b個樣好似想死咁

屌做咩又迴轉壽司

姜B音樂雜誌

你試下

真 勉強到

唔好話佢 畀著我都想

JM9

嘩屌

姜b忍唔住笑

又到廣告時間

要你鍚個阿叔扮女喎

沙冷氣唷

牛奶公司朱古力奶

叫撚到

呻吟

運路走

姜B 藍

#我睇咗啲咩

姜濤甩褲

姜b忍唔到笑

手指肥得濟

忍笑忍得好緊要

係咁焗蟹

屌愈摸愈上

兩個都係KB

我屌中指

閃開咗

咩料

我睇左d咩

有啲老尷

啲動作好on9

姜濤不了

做乜鳩

前輩，你嘔血喎

兩個都要！

想嘔

JM9...

谷笑谷到

搵唔到節目主旨

冇得做警察

皇家香港警察

警察失業

萬事屋

屌做乜鳩

釣蝦

係咪真係開心

九龍塘

究竟姜濤邊度靚

我差d想講新宿釣蝦場

下海姜b知唔知點解

呢間舖叫咩名

屌你護旗手？

婚紗照

姜b幾有禮貌

黃店？

嘩個細路

其實著婚紗都幾型

神輿日本料理 Mikoshi Japanese Restaurant詳細資料

好撚正！

今日冇人？

開始了

左邊

四眼妹

屌，又免費
車馬費都俾少少啦

靚喎

口罩濕晒

影得幾好

佢哋同間舖搞一條龍都得啦

佢兩個都幾受歡迎

幾感動

婚紗同日本店咩名

樓上有c兄post 左地址

唔講以為同志結婚

呢套幾正
賣廣告得來，但又幫到人

KB係咁影

條女食客幾靚

Linda

respect viu

火火講得好！

係咁嘟

係咪果個婚紗店老闆？

agger

阿姐好正

好可愛

個細佬真係好撚正

有意義又好笑

同個細路唱袋

個阿姐

係囉

又Joey Tang

joey tang

著到Joker咁

撼穿個頭

Joey聽

Joey tang首歌咩名

小學雞

老闆娘自己唔唱

雙龍唱個陣個豆丁暗耳仔

唱gag歌咪幾好
認真唱就唔多掂

我幾驚佢口快快
唱左死埋老豆

支持本土人

Joey Tang

joey tang又次次肯同佢地癲

用獅子山精神食人血饅頭個班偽人做緊咩

惡搞了

屌咁gay

屌，笑死

unhappy together

神輿日本料理 Mikoshi Japanese Restaurant詳細資料

講多次先 驚有人睇唔到
都算平 200有找

同KB 好fd 成日演唱會啲band

放題定咩？

忍唔住再做其他生意

不如將所有店打條list pin咗佢

屌，錄音機咁

認真好欣賞雙龍出海既精神
大家互相幫助 真係有獅子山精神

每一句說話

金寶綠水

Thanks

唔洗等下世做夫妻，呢世都做緊

唔應該用獅子山
都已經唔係同一樣嘢

再對比下個班所謂好愛香港既高官

係愛

想知佢地睇唔睇po

又由頭嚟過

啲轉接幾好

都拍到幾似

其實火火啲戲都幾好

尼加拉瓜大瀑布
去過一次真係好難忘

個車房好新淨

齋瞓

係咪暗示會拆伙

無C

嘩，星期六正

首歌好好聽

Testing

唔係joey唱依首歌都唔記得有小雪依個人

雙龍出海萬事屋

肥豐連舞獅都撈埋

又係肥豐

佢到底做過幾多份工

所有秘撈都有佢份

嘩 KB 差啲春袋不保

catwalk

手足

Catwalk獅

ABDE

KB講嘢真係好吸引

無忘初心

搓心

子宮

移民

講移民

移到先得㗎

啲牙黃到呀

真係灰

唔係咁易走

走難的dna

其實有得走應該要走
無人會怪你

True以為大把人因為中共先走難嚟香港

我地都無錯,點解走係我地.............

嘉賓後面書架有本香港激動200日

點解今集咁沉重既

但而家好多人係以為外地住就算
無諗過要融入當地

ERROR自救TV

睇落幾吸引

好多嘢都比人霸佔左，自己既地方但冇話事權

上一輩啲廢老
揀咗共產黨囉

簡稱 ETV

而家沉重
15分鐘後就係輕鬆

八

骨灰龕

骨灰

婆

毋忘初心

英雄本色

Mark哥

勿忘初心

火火好型

請問堅叔係咪度呀

巴姐

孖哥

做乜撚嘢

Legman巴姐

台灣忠伯介紹嚟嘅？

姜D
Legman

仲有姜d

又廣告時間

下世再開過啦

當年情

咩牙

係呀
我喺台灣做生意嗰陣……

又幾似

前傳

火火把聲

似單春+鄭子誠

造星～

Diu la sing

火火個樣
好鬼似KB

我靠紋身認人

火火做戲真係正

Reflection

屌 火火好正

come and listen to my reflection

火火好戲

LMF

呢度唔係楓林閣
係唔多閣呀

咁惡搞巴姐

驚唔驚

小心邊爐群組

屌奶星

很精彩的

唱k小魚仙咁

屌你KB好撚似黃慧君

乜料

真係唔啱音㗎喎

KB同火火 有無做過愛

REFLECTION ~!!!!!!!!!!!!!!!

下世會

呢集做英雄本色真係好似最好睇

益咗火火

屎家軍來襲

點睇雙龍撐夾公仔狗

妙手紋身

係咪媒嚟

18同21都唔細啦

今日疫情
冇 brian 唔好叫拍緊今日疫情

隻耳珠

無聽過好正常

屌癡撚綫

少老尷

迫人喊

份禮有啲hea

敲撚爆

尷尷尬尬係viu嘅風格

屌
屎家軍受害者

召喚屎萊姆

唔會有人氣
慳翻

夾公仔真係算鳩數啦

夾公仔機叫創業

分享喜悅

#5樓

你做鴨㗎咩

搵屎狗啦

呢間野執柒咗未？
啲公仔又唔靚
又係咁內丟

屌你老母 今次雙龍變雙蟲啦 依d咁既呃錢野

幫屎家軍賣廣告
今次真係柒曬..

好多夾公仔機因為被當遊戲機中心而被迫閂
應該摺左一堆

一定要睇吓條女得唔得先

唉屌

屌你老母 正正經經賣公仔好過啦 屌你咁叫創業 呃錢就呃錢

妹妹好可愛

嘩我屌 KB 扮女人

垃圾內丟機
乜鳩都話佛心台 屌你老母

FBI

女傭偷食

個細路好尷

得誠

好似francineq依d野咁
搵到錢你係叻仔呀 但係係仆街仔
搵埋d咁既陰質錢
同做狗搵個幾皮一樣咁陰質
係包裝得自己幾好幾好咋嘛

就係正正經經賣賺唔到錢 先靠夾嚟呃鳩人錢

又桃姐

渠務署個廣告幾高質

其實真係夾到係ok

日本嗰啲我會夾

除褲

黑警見到一定狗衝

有冰食

生啤呢

問題佢唔係 整速垃圾台式機 你見佢試機 下下都向內掉嘅 你睇下人地namco個啲 正正經經 點會咁樣

點解會冇生啤？？？？？？

卡樂B

成日聽到姑娘

Kb個樣似呃人嗰啲？

黑社會踢人入會

好慘食檸檬

若要得分高，就要食雪糕

原來咁多人唔識火火

笑到仆街

00後點會識D老野

唔好搞人啦

全部唔理佢地

KB太似黑社會
中

屌我成日都落荃灣 點解唔見佢哋㗎

依家d人真係唔睇本地電視架??

無人想食

飲緊珍珠奶茶仲派雪糕俾佢地

唔撚識KB同火火
你地係做咩架

嘩屌灰色衫嗰個好靚仔

9成

好似九把刀咁樣整溶哂佢地撈黎食囉

啲女戴咗口罩都幾唔錯

終於有人識火火同KB
火火話哂都叫名導
KB就LMF
做咩咁多人唔識佢地

準備睇連登仔起學生妹底

個時考公開試唔會食奶類製品
勁驚搞肚痛

考Dse都已經00後
點會識

我本身都唔識

唔係有睇真 PK 我都唔識佢哋

而家後生嗰啲真係未必識
希望佢哋肯去了解下

我八十後本身都唔識
因為真係少留意娛樂野

男人夾中

唔出奇

我識火火係因為佢蜚蜚首歌 佢做導演

好撚心up
一邊又想本土野好
但第邊又好多人唔睇電視

44歲

21食15歲

樣真係唔似

我係因為造星

後生係正啲
試諗下你同個著校服嘅學生哥扑嘢

周國賢

吞咗隻戒指

絕代商驕情節

國際台

睇國際台咪96

冇睇電視 我睇國際台

咁就賺咗個airtime

得咗嘅話
嗰位手足上嚟留個名啦

又LAST

所以咪唔明點解咁多人唔識佢地
造星又多妹妹仔睇

我係婷婷俾佢激撚死
第日出街 個個認得條仔
咦！依個就係婷婷啊？

係咪你個樣太老啊

係呀 好多朋友唔睇電視

所以佢哋係考完先至派

我以為會好似韓國個明星
係mv到幫佢求婚
幫佢求婚片段就係一個mv

婷婷係咪今晚睇先知求婚?

識火火係因為佢同森美劉翁做公子會

不過嗰時淨係聽過佢把聲

驚喜呀

hush hush hush hush hush huiiiii

有啲可能唔係唔識，只係唔夠膽，話晒一考完試緊張，都想鳩衝去搵fd或者屋企人嘅
同埋真pk都多人睇，起碼我啲同學都識，但無可否認都仲有好撚多人睇支那啲劇同綜藝節目

支那啲垃圾咁鳩都睇

鬼咩
香港人自己都唔撐自己人呀

我都唔撚明，睇韓劇同日韓綜藝好過啦，可能佢哋鍾意睇內定劇本啩

有幾多個真愛
幾多個律師
比例有幾多

真

我睇Netflix見到中國劇集直接飛過

眼尾都唔睇吓

不過其實viu都有播過扮韓劇嘅中國劇集

一轉麗音聽到口音即刻轉台

邊套

佢係下晝一點幾兩點嗰啲時間播

唔記得叫咩名不過好似有Janice man嘅

真pk正呀kb玩得好廢
幾時再拍呀

呢季無上次演唱會咁好睇無乜動力追

最後了

呢間係黃店！

正呀黃店

咩名

和記餐廳

jm9

和記餐廳
灣仔謝斐道392-402號維新大廈地下E舖

癡Q綫～～～～～～～

好僻

舊歌

牙姐rock到呀
好想cow佢

刀光劍影 讓我闖為社團獻本領

KB 51 手勢

發現舊歌唱得差都唔會好難聽

5 1

想點唱十八 得唔得

型到

你未聽過人五音不全既人姐

和理唱

最後一集頂埋佢

唱得幾好

屌你老母

＿ ＿ ＿母

見到收銀影住立場新聞捐款表

好老鑑

居然唱得幾好

魔音

竟然唱林奕匡

睇唔到

第一隻字就走音

但係我覺得近十年嗰啲新歌難好多
定係個節奏都已經難到痴線
利申 音痴

一雙手 只要握成拳頭能捱下去

一雙手

唱舊歌冇咁覺眼

哪怕我面容極蒼白 難捱下去

清泉嘅暖男

精泉嘅暖男

哪怕我 陣容極單薄 拒絕沉睡
揮之不去 再爭取
淋著最壯觀的雨水

老闆有心

呢間和記都算係出名黃店

火火果張成個金正恩咁

好有心

拒絕疲累

好多人都去佢哋到做表演

你根本就唔知道咩係寂寞

@朱主席

想知呢套野究竟有冇人睇

呢首都係謙謙作詞

一個一個人

有睇

有啊，有po架
但睇咗兩集好dark頂唔順

我有睇喎

點會無

勁靚

郭爾君好正

呢首歌陪我捱過上年6,7月,我當時睇抗爭MV版

睇第一集已經頂唔順

洗唔洗我唱歌俾你聽

人品好啫係牌品好

我梗係真傻啦我呢啲老屎忽

洗手未呀？

屌你

我要幫我個仔報仇

GG

黃文慧

屌你老味嚦咕嚦咕

神級賀歲劇

洗手老母

一年365日都係我

歎息橋奶奶

對鞋放好未呀

雲雲又幾似

Bonnie姐都肯玩

一集都無睇過

好好睇

gg好似

火火做戲好正

人品好

奶奶~~~

八婆

唔反枱

九鐵廣告

九巴廣告

嘩

會唔會係史上第一套因為做得太好而冇人睇嘅節目

都市傳說

屌好得人驚

KB個樣

屌KCR鬼廣告

好恐怖

Kb個樣好恐怖

其實係杜sir拍既

屌你老母
我最驚呢個廣告

扮埋大波

諗番都覺得寒寒地

點解咁都認到係九巴廣告

Nu balance 996

陳俞希

撞鬼

好明顯 個廣告好出名

九鐵呀

火車廣告

屌睇到我標曬冷汗

屌你老母

細個睇嗰陣唔知咩事
城市追擊定唔知今日睇真D解畫後就變咗童年陰影

九鐵

好玩唔玩
玩呢個廣告

食詐糊喎

你今日未食藥

二手飯

我要投訴呀屌你老母

真係好大心理陰影

但係頭先我一路睇一路笑

似黃偉文多過劉青雲

仆街死乞衣

幾廿歲人
是但啦

你做緊咩？
政府工

飲緊湯呀！！

開音樂就mute左
好在mute得切

個男仔係咩人黎

看鐵閘

完全抄咗

呢首歌好撚正

個音樂好 creepy

十幾年陰影唔係咁易冇架

屌真係打牌

雙龍，屌你老味

屌做埋沙灘打牌嗰幕

詐糊同大相公

前輩真係好nice

luna

新歌

佢地把聲都唔入咪嘅

九鐵廣告好驚
多左幾隻手指

太細聲姐

今集最尾？

首音樂唔夠大聲

係

播歌都要細聲

得個幾集？

完

下個禮拜有ERROR睇了

即場拆

衰咗

爆死左

未能申請
去麥花臣啦

咁易咩繼續入紙申請囉

唔得好正常

係咪要出名先申請到

error

點先可以申請到紅館,有咩條件

無紅館就其他地方，都照去

紅磡體育館多人排隊啦

So Sorry

呢家嘢冇準則嘅
吳業坤夠申請到啦

有po未

好似真係好難申請㗎

有時嗰啲場會用咗嚟考試

或者有啲團體搞活動咁樣

因為肺炎,紅館唔批

出年喎